+++
showonlyimage = false
draft = false
date = "2016-11-05T18:25:22+05:30"
title = "Saeco Espresso HD8325"
weight = 0
tags = ["electronica"]
price = 35000
+++

<!--more-->

### Características

#### Regalate una pausa
Empezá tu día con energía y de la mejor manera, disfrutando de la
textura y calidad de un buen café en la comodidad de tu casa.

#### Desayuno al instante
Si te apasiona el café molido no vas a poder resistirte al exquisito
aroma de un expreso por las mañanas. Prepará los mejores cafés de
manera sencilla y rápida.

#### Café para paladares exigentes
En pocos minutos y siguiendo simples pasos tu café va a estar listo
con resultados profesionales. Programá tu cafetera y empezá a
disfrutar de su aroma e intenso sabor.

#### Diseño de vanguardia y extra duración
De estilo elegante y moderno, el acero inoxidable se convierte en una
ventaja que podés aprovechar para mantener tu cafetera siempre limpia
y reluciente.

#### Calentador de taza
Degustá todas las propiedades del café a la temperatura ideal. La
sensación de una taza caliente en tus manos y un buen aroma, es la
combinación perfecta.

#### Deliciosos y espumosos
Con el vaporizador, la leche queda dulce, cremosa y con espuma
aterciopelada. Prepará los mejores expressos, los capuchinos más
tentadores y los lattes más sabrosos.

### Detalles:

- Bomba reemplazada hace 3 meses
- Filto nuevo ~2 meses

### Más Información

- Información del producto en página de Philips https://www.philips.com.ar/c-p/HD8325_42/saeco-poemia-cafetera-espresso-manual
- Publicación similar en Mercado Libre https://www.mercadolibre.com.ar/cafetera-saeco-poemia-hd8325-automatica-negra-y-plata-expreso-220v/p/MLA6116563

{{<photos>}}
